{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 다올 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約いただいた客室は最大1週間ご利用いただけます。 客室料金は2名基準で、追加で1名を入室させると料金が追加されます。 払い戻しおよびキャンセルはポリシーに従って処理され、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊予約によって発生する拒否や払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊は家族単位でのみ可能です。 混宿時に身分証明書を提出しなければならず、破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 客室情報は変動する場合がありますが、これによる不利益については責任を負いません。 騒音がひどく発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名まで基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加で1名を入室させると料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加で1名を入室させると料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何日間利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室は最大1週間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しはポリシーに従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は家族単位でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "混宿時に身分証明書を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動しますか？",
            "answer": "客室情報は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "騒音がひどい場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "騒音がひどく発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 319
    }
}